連登太多五毛 我地係咪應該開始籌建一個會ban五毛嘅連登

自從上年開始 中共發現高登已經無人理

集中資源攻擊連登

同高登當年一樣 表面上仲維持反共嘅主流

但係內容大部份變成分化 放負 互鬥 送頭論

行動post文宣post沉晒

唔單止失去本身嘅行動力 仲變成中共維隱工具

我地係需要一個有立場 會ban五毛嘅討論區

本身自己冇相關知識 只可以幫手宣傳下 尋求有能力之士開始做野

推

中共論壇 2.0

支持

或者由有威望嘅會員做管理 eg 攬炒巴
同時非p牌會員有投票/罷免權

樓主有冇懷疑過連登股權分佈？

樓主其實知唔知連登幕後大老細係支那01？

支持,仆街一大堆垃圾仔

直接學ptt咁，ban果班死五毛

證據？前幾年有人懷疑過

一路連登個background都好神秘 巴打可唔可以講多啲

咁樣啲人又再分散多次

一個forum keep 住有人唔容易

你可以去膠登 郊登望下

成個死城咁

啲人一過檔可以好快

睇下高登就知

留返啲五毛自己玩

邊得閒成日上黎捉五毛

高手紹再次挑戰國歌法底線

過檔快係因為仲大社會事件。
6月9之後連登人流先幾何級咁爆。

宜家啲唔好明顯到大把會員幫手提醒啦

剩係ban最active嗰堆已經好好多

宜家啲五毛

一個得泛民聲音既連登仲係連登
到時屌泛民賣港就屈你做五毛

即係屌泛民買水炮車個班？

宜家都仲係好時機 未來好長時間抗爭都唔會完

有更好選擇自然走

點先算五毛？ 唔同意見就算定點先算

唔支持抗爭行為=五毛囉
反左柒婆一年都未知?

明顯放fake news 分化, 重要關頭瘋狂玩膠 分化 破壞討論，明顯奶共

冇錯我地係要有立場嘅admin, 唔要扮中立

講真最顛嗰班一起底就知

當然有d藏得幾好冇計

已經有位明顯既五毛回覆你

有好多款式
有啲專撩交嗌
有啲不停辱罵
有啲係明顯將件事推到邊緣化，非我者即誅
有啲專出/推膠帖

總之目的係搞爛個討論區風氣
令正經想討論既人討論唔到

正如呢條利物浦足球會

平時一個時事台post都冇，狂推中共LOL

奶共狗味濃 但係我覺得都未100%算五毛 可以觀察

清走最active嗰堆，唔active嗰堆自然會上水，總好過但係宜家admin完全冇立場 放任五毛群魔亂舞

奶共狗

想問每個人上連登係咪要定時上時事台報到

因政見BAM人係好危險, 今日BAM5毛, 第日比個暗紅上就BAM番我地轉頭

好老實你點分？

話冇行動post，倒不如話抗爭熱誠已經冷卻咗？

TG 咪冇毛囉，撚有人上咩。

同P牌一樣加多個牌話好多user block左已經夠

左膠思維

今日無論我地ban唔ban五毛

第日俾暗紅上位都係會bam我地架啦

中共同你講道理？

品蔥咁?

轉收費有用d賺埋5毛錢

true

以前有8chan
摺咗

點轉都係會追上門
我對望遠團隊抱住正面態度
好過方丈一味cap水

籌建新台可否與維持有限度連登潔淨同步進行

要，太多五毛了

以下有一個

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

Pin this please

當年連登有我抄大量post引人嚟先做得起咋，否則一早步膠登後塵

啱啦，依條友中曬入去開追故模式你就睇到

條五毛叫魯班七號

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#3818 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人數唔係重點
高質少人又有咩所謂
蕭生個Pay床就人唔多
但多數專業人士

在職果d唔通同你上來講無聊野咩

啱，如果連登做到野新台當備用

呢排我都係度觀察 熱門嘅玩法 其實唔需要大量人手
問題係要習慣成自然 連登仔主動係某d時辰出現睇po
連登垃圾資訊泛濫 指定攻佔熱門 係必須

唔熟品蔥

巴打可唔可以講佢地點運作

有用咩？俾人發現咗嗰陣又要起一個新？
沒完沒了

啲人醒少少 自己武裝思想
唔好咁易動搖仲好啦

睇下強國洗腦術，思想夠硬淨
咩五毛都無用

問題係admin要有立場 會ban五毛

五毛成本自然提高

連仔澄清過
根本冇

不定開老燒post
但留言一有位就不斷分化

任何公開論壇都會有支那五毛
你開一千個都冇用

已經bam咗好多
但開新a/c有幾難

依家連登活躍五毛不超過十個
比早幾年好好多

當佢無 雖然唔知真假

咁任由5毛搞亂檔又係咩玩法？

我不嬲中立

你講笑咩，你一定無凌晨上

咁你開個tg咪得囉，反正意見唔同就即ban，即係玩小圈子

中學雞毒撚ban晒五毛圍爐打J
出到俾真人藍屍駁到出唔到聲唔好喊

我任何時間都有上
我夠膽講關於連登既五毛情況
唔計admin我係最清楚既巴絲頭五個

P牌好驚

睇到自己咁高

有冇人覺得<香港城邦歌>好聽過<願榮光歸香港>

膠登前車可鑑
公投封鎖最終淪為逼害異己嘅工具

利申：前膠登moderator

謙虛咗啦其實

梁天奇都睇城邦論喎
皇皇香港

所以應該report 五毛然後admin處理，甚至用類似陪審團制度，宜所有理由證據都應該公開

admin而家擺到明唔理喎

你含撚啦賤種
已經bam咗好撚多個

明刀明槍既五毛已經好少
作用都唔大

藍絲假膠就多
但難捉
唔通佢講一句你就ban佢咩

根本我地要建立block chain 認證.

我會confirm 我朋友. 你confirm 我時, 你可以filter 只係見到我朋友樹呢post.
五毛一係無朋友, 佢到點add 都係add 自己.

當我發現我加左5毛. 我會delete 佢, 如果唔係d 人會unfriend 我.

或者我其他friend 有add 5毛. 我就會威脅佢delete 5毛, 如果唔係我unfriend 你.

得閒開返個5毛法庭, 頒佈最新5 毛list.

block左堆明刀明槍洗板己經好好多

加埋俾會員report再羅列證據record

問題咪就係講咩會ban?
講真要開個真·黃討論區
我建議起過個好過
你要係個滲透晒既台慢慢捉五毛係好麻煩
捉錯又會引發罵戰

所以主題咪話要起過個新

有邊個唔想
但諗到方法過濾先講

係 一定要搵人開一個會block 一毛既論壇

由 上年 6 月開始
當時連登新會員號碼係 25XXXX
今日 , 我諗已經超過 35XXXX
根本無可能 block 得哂啲一毛
因為 PR 公司根本就幫緊一毛申請acc 然後賣畀佢地

連登唔暫停註冊 根本就一大錯誤

完全無法理解點解 唔可以暫停註冊

一早講過，連登差一個引火點就變高登2。0

根本唔難

係有冇心既問題

依啲 post 永遠無人推

點解 ?

因為 大部份連登仔根本無 block 一毛既習慣

因為 連登仔根本唔明被一毛潛伏既連登係會有幾撚恐怖

咁即係咩方法啊？

你肯定無block 連登啲一毛 既習慣

你自己由今日留意下
每之遇到一毛集團有既連登 account
你起一起底
就發現佢地 全部一式一樣

係唔係同一陣線確得你唔啱就唔可以出聲先?
咁樣你block下block下就冇人
有時覺得人地分化
有冇諗過自己都有問題先?

我擺明係唔妥販民
咁我係唔係就係熱狗

老實講, 你開個咁既post想另起爐灶
我可唔可以話樓主都係想分散我地先?

咁即係大概係整個filter
大家一齊整個黑名單？
投票過某個數字就自動block ip之類？
叫連仔整個一鍵block某個list之類？
好多隱性五毛無咁明顯點搞

當然五毛入面可能7成分唔到

但係一起底就知嗰3成其實最煩

例知瘋狂作故仔放負 fake news誤導討論 呢啲無論咩立場一睇就知有問題

block左已經好太多

相信連登大把IT人材

應該有能力整到個更好嘅連登

不如諗下收費制
1. 收費用戶10/mth for all privileges, 有得開post, 會員only post, private post
2. 免費會員祗可以做CDrom 無得睇加密post/msg, 非member = no access

收費要平但至少增加支共統戰/PR/分身既成本, 定期e.g. annually 續約(期間註冊email不可轉+device lock or 2-step verification + forced logout)以防有人賣account

D費用就用做maintenance/fees
象徵性人工畀陪審團/代議士, 而呢班人由paid member普選出嚟
dedicated/paid admin去block五毛ban IP
用做subscribe某channel e.g. 大灣暉patreon費用供會員分享/討論(要同個owner協商, 亦可開會員大會決定)
有必要又可以撥款畀社運(投票決議)

連登本身就係中共風向機器

同感

連登五毛名單

係越來越多5毛

一定要整個database / 合集post
cap 低5毛留言避免block錯人